覺唔覺香港人係全宇宙最難服侍既人？

覺呀

Yes